[I/A] 白貓Project #295 養生好遊戲

1001

冇人推po了

新手lm

好耐冇見

推

有蝶忍先叫醒我

我估美好

all in左先中到剎那bbg
唔再抽合作鳥..

宜家係睇下MS定白貓會鬼滅合作

有強迫証要齊set

咁快又鬼滅
比版權都比到破產

咁快？

平時千零石就中到想要既角, 今次要3000up

d人話廢都抽

盲左?

多謝焗腸燈死thx

有冇人玩強襲魔女新game?

條友係一關入面磨兩個鐘..
個稱真係on9證明

too long你竟然睇晒
係時候講句

on9

做乜話人
你打左五粒星返黎
你仲on9喎

原來閱讀理解0分

係

用英雄TYPE過唔到精靈湖2就放棄左打7星既念頭..

又格劍...

比斯吉好似大波勇B咁...
好鬼正

2021都未爆

無言的侵侵侵襲我心

支爆？

落力特朗普
得不到分數

侵侵針

無心機玩白貓

TRUMP WINS

算吧啦, mail in 票唔知點黎, 侵唔會贏到

屌 C社清撚哂角色既cache
依家抽中2*角都有load

以為有新角

射咗好多

gallg

屌你個龜
3日中2次MARU星石 正臭閪

想比永遠同肥妮卡夾住

佢地夾住咗我了🥰

沒有最on9 只有更on9

人型蜈蚣

好唔開心
繼續玩白貓

咩事

7星未？
等左你成個星期了

無 佢未拎到7星叫下春姐

得唔得閒帶我升150

你唔洗返工咩

要升咪今晚升

無人打白貓了

成個禮拜無入黎了

係咪已經冇人玩？
新協都要等一陣先齊4人

有呀 你咪玩緊🤔

局腸係咪升

開lv5

講錯 我開

07437

等陣 依家先睇到你回
依家開緊驚
個場仲係唔係到

再開啊喂

咁臭串 要焗腸等你

頭先睇緊youtube
sorly

12.

ok
咁我睇多陣先
陣間搵你

hi

開

03598

屌 未更新
你等我一陣 我更好快

係咪全部協力都要重新load過
load緊 唔好彈機

慢過56k

我今日 依家先第一次打協
已經好快架喇

屌 又load 好煩

好似玩緊online game咁
搵人帶升先係捷徑

開到未

82554

又load

有load!!有load!!

13759

load到仆街

咁舊既場都放落去

咪製造躁音啦

68010

有十石 多謝局腸

29773

升完

39641

thx腸

THX

升lv協最尾140lv協同150lv協由4關變做1關？

post都冇人推

3.0之後直線插水
過完年會唔會宣佈執

唔會

幾時先出新磚武呀, 就黎儲夠1set磚啦...

3set都黎緊

吹緊風鬼滅2 fate 美好世界

邊有可能咁快鬼滅2

焗腸有咁多角8突晒

今次應節抽就算..

過完attack type之後玩hero type過唔到個湖2就放棄左..
其他type未掂過..

劍強化 TOP1?

摩牙 我想打J

應節抽通常都中

俾個acc你幫我儲齊d龍珠ok?

又優娜
不男不女

想好似個囝囝咁比人鎖住黎屌

又話合作？

我除晒褲準備抽蝶忍
你同我講劍強化

咁樣俾人屌真係最正

問解包佬

有愛就抽，通常都唔啱強度廚

對不男不女無興趣
今年3-4月個陣先出左 依家又出

男個隻係邊個黎?遮那王?

似佢

我只對強度有興趣又可以skip多一個池

咁你要skip到執笠先抽得

好似上個池咁

似魔王學院

c眼似？

頭毛顏色似

鬼滅2呢

下年合作

屌
無合作
優娜老是常出現

本身劍職走hsc路線
劍強化唔方勁

鬼滅?膚淺!白貓Zero Chronicle?識貨!

隔離彈珠就火影合作
呢邊咩都冇

無錢合作了

白貓是靠作品的原創性取勝的,不需要其他大作品襯托

期待Netflix 購得白貓Zero Chronicle 的版權,把這個坑,推廣給世人

清你都幾痴線

Zc套野悶撚到
記得個陣睇左木棉花翻譯既頭2集 就無再睇落去

死忠都咁話
本來比成千蚊就咁買套skin唔係問題

但睇完寧願唔要算
同小野學有得fight

成千蚊買skin唔係問題
咁請唔請人幫你打白貓

話時話對手扣咁似露西拳專武
唔知關唔關事

別人笑我太瘋癲

終於有嘢打了

有咩打

見到優娜個樣已經唔開胃
500當參與算

From解包佬

又係呢D永遠抽唔到野既卷

想抽死監躉

又要打依d濕鳩關 太監食左藥未

唉 我想要溫泉囉
出咩優娜 返鄉下啦

痴線
無啦啦出d無人氣
係咪玩梅花間竹
一期有人氣一期無人氣

但上個pool鏡面唔人氣咩
應該係咁：人氣->人氣->唔人氣

鏡面3隻新角
點人氣呀

強度+大波

有個係牆

總有人鐘意既

小夏上修

打協力換抽角色卷

咪又係星虹

有無邊隻勁

屌你老母
送20張3星劵有撚用咩

藍卷有無人抽到好野

JK 斧話用龜黎神經衰弱,即係咩意思

用曬咩都抽唔到

藍卷

咁多隻職
其實由頭到尾得變要真。強化

變我真係好少用
變左身每打一下要扣SP好on9
又唔係變左身之後會毁天滅地
咁都要限住

強化完都係改變唔到佢係垃圾職既事實

我反而想知華焰龍斧變關
點用變職打全紅光傷害關

龜.apk

trump

早幾日已經擇低晒白貓post D認輸撚
準備交上去trump團隊, 制裁以後白貓抽唔到new

莊又準備屠殺
個個見拜有1.6狗衝allin

我只係想玩幻幻 禾是無辜的

係估唔到中共滲透到咁, 原來同矽谷班友夾埋

你繼續射精啦

忍緊 唔想射住

連冥界都有支持者既11登點會咁易輸

運氣已經用曬

講真
真扎都過氣啦

等KC釘宮

我扎一出又拎返個top1返黎啦

忽然間想抽

應節抽都唔想

傷限
哪來的自信

水母之後仲未訓醒？

好想要隻黑劍

條仔係咪新人 定係邊個黎

btw 局長話過愈少人既池愈勁
邊個唔抽就走寶

講真
局長都過氣啦

局長？邊撚到長？睇過

局部長

水母同短尻龍再加埋天使2.0

講真
不如你cap圖

你地死喇 局長份人....

搵唔返
唔得閒 得閒個陣搵下

我就唔會中伏嘅睇定啲先再抽

仲以為係黑獅，btw una呢個look幾好j

條仔邊個黎

我估係巴隆仲未變獅子嗰陣
新角，唔識佢

C社終於賺夠 終於有一個pool係可以俾我地回血
好佛心

マギアスエンゲージ

你囉, 黑劍

佢出3.0果陣已經賺夠啦

幾時都咁好J

優娜套衫 十個ver如一個ver 無換過衫咁 唔知有咩好J

幾時執

玩左咁耐，棄又唔係，不如執柒左佢放過我啦

坐監都有呢條金毛女份

大家有幾多鑽係手

50

姐係垃圾

pass

得返25

開返舊關我又打左幾百石

得法老先會仲有石

我仲黑過黑力架

好心你問龜仔拎個apk啦...

我推佢最愛既月見去耕田
佢點會肯俾我

解決方法：推埋龜仔去耕田咪得囉

留名等睇佢突個龜頭出黎dllm

你歐過歐巴馬

有石都未必抽到

白貓輸了.... 無人玩

承你貴言

戇鳩廿張乜都冇

突發:白貓失去了一切

Chok人證實了這消息

戇鳩 咁快刷晒廿張

開5倍好快咋喎...

那有錢開5倍

應節一抽都儲儲埋埋好多本係度啦..

好悶
有得抽未

我都係

今日日任20石加8石序章 完

我日任35石

玩完了

5倍要錢架咩
抽選劵不停送
用極都用唔完

真．執笠

最後una 池

儲咗咁耐石終於可以抽了

咩una

哭了
無白貓玩

黑白CV 今次開始會做常駐嘉賓

點抽得落，睇黎真係賺夠錢了

原來早川bb都走埋了

掛住牙鳩年代

被DQ

懷念白貓

last pool了

ken一個帶嘉賓solo

撳入去唔見早川BB 即刻X左

終於執了

真係好唔掂 要賤賣

用呢個pack取代5860應該會多人課返

睇完片，今個池都係不了

睇完覺得白貓無得救
等死

正想講
會課既唔會因為你一pack double而課囉 低9能
你10000送多d野好過啦
弱9智

屌你老尾以為我眼花，30星
笑撚到gap gap聲

寧願課一萬必中
開左個頭，遲下大把3300double

白貓已失去了方向

YES
執鳥

白貓失去了一切

白貓: 就汁

黑劍證實了這消息

隻弓1技=釘宮掌1技

將牙sa模組放入去

乜撚野天之聲
笑撚死人咩
係咪好撚7樣衰架
唔上得鏡咪撚出黎獻世啦

要屌嘅始終會俾人屌 以為唔出樣就冇事呀

淺井嚟

劍powerup唔好影響hsc唔該

劍burst招一閃=上次隻劍招二技咁

唔好咁啦，你拎我個樣做標準就個個都唔出得鏡

220石 double 都唔夠抽兩次
仲要自己補60石

執左佢啦

黑劍火屬？what?

無早川既白貓
唉

早川遲左職

愛夏1.0 弓

執笠跳船

睇嚟係收到風

有人燈聽日個pool未

@局長

雙限加11月中
廢既機率係0

又黎

有你呢句就放心

局長成日都哄我開心

用腦諗下都知啦
咩最惡
窮最惡

你唔過年 c社班員工唔駛過年？
going star 佢無諗過營收咁差

本來新高星協都係突然推出
然後下期新pool屌打
先唔講今次係廢話介紹
再加一跳跳到30星
一隻卒仔怪無100億都起碼80億

咁你估呢次雙限打幾多？

焗腸最惡

有潛質做白貓潮文
Save低先

我總唔信次次都開細!!!

焗腸會唔會破燈？

先生公又勝！！

今次圍骰

我已經準備好鳥

我真係忍唔住了 好想插入去

射了

襪仔黎..

張圖都幾好J, 應節抽一下..

手殘抽多一野唔中拳

有食評未

SSS

無強度就唯有賣淫

繼續與弓無緣

應節5粒星都無NEW..

以為隻劍係佢大佬黎
早知唔抽

兩個金ss
In焗腸we trust

SSS
SS+
SS
SS+
SS
S+

又然

唔想要男人呀

真係開細

咁快又完一個活動
等下個pool

抵啦

乜而家冇new都會load㗎咩

都話乜都清哂
所以乜都會有load

我正式宣布 局長真係白貓燈神黎

焗腸繼續破唔到燈...

成日都無啦啦清cache架啦

我唔明做乜協力都要清
前幾日打協load到我仆街
load太耐 搞到全村人都彈哂機

我都係
成日俾人嫌棄quit room

兩大跳

等下個pool

笑左

同房人：屌 又56K

要換了要換了

正喎

隻劍好似普通料

用腦諗下都知啦

個1%比我中曬...

一發入魂

咁多歐洲人

燈力無限

邊伯賢艮淑德
西野七瀨仔
求其啦唔知咩名好

我已經寫低曬你地個名
好自為知

你有死亡筆記？

佢地下期會被遣返返去非洲

問左焗腸下期勁唔勁先LA

次次都貼勁, 總有一次會中

棄左一排 見隻劍幾靚仔
點知又係廢

等kc喇有甲由有剛劍

雖然佢地上個版本都係廢...

武器廢到

黑劍

多得你
多撚謝晒

見到你中左隻劍

冇弓用
想抽弓,得劍
7大跳

焗腸劍

咩事咁客氣 龜仔

幫你老母訂左個骨灰壇
記得收件

7大罪

你應該驗驗眼

得劍儲石等下期

搞下gag, 冇諗到你get唔到, 梳

收唔到
你係咪寄左俾自己老母

把口臭到呢

鬼滅白猫都算走得太前

多謝局腸
又可以慳番50石

細到差啲睇唔到應該冇事

你對眼細到差啲睇唔到？

咩事脫歐成功？

咁咒局長
小心局長燈死你

本身已經係非洲

燈到你永遠都無得翻身

2萬石

弓d技組廢到
睇黎隻劍都唔洗試

點解越出越廢

29段都新手帳
點跟啊 南哥...

你又齊啊

咪因為你

大家準備好轉驚未

有咩驚推介

我地最好唔好玩埋同一隻驚
唔想俾你燈到執笠

今次會唔會一億都無

第一日都咁應該真係玩完

執柒左佢啦

雙限
角廢
武廢
唔識玩了
技組垃圾到

一閃綁爆發都算
仲要唔防紅

岩啦 個天之聲做幾個月然後去收檔啦

得張圖靚

呢句真
出咩超難關最多唔打
但d角完全無誠意
左抄右抄之前果d 仲要s1s2垃圾組合
15秒引怪

你出4隻廢我都無咁嬲
起碼可以撚下 加下d type角打關
攻擊type唔缺勁角
呢2隻廢到

佢似想跟住GP個content嚟出
整到得某一type某一關最岩打

攻擊type最多勁角
合埋眼都過關

咁唔係個個齊角既
總有人需要

廢到似輔助type
我寧願佢做插件

D人知道下個月/下下個月係KC4
仲有合作 聖夜 正月呢
咪唔抽囉

再加上 優娜本身又唔係熱角
咁唔係一早就應該預左佢係廢架咩

至於條仔喎
男角不嬲無人權
無人權＝廢 係常識吧

見到yona套衫同個body就忍唔住了

雙限是廢產，定律黎

但之前剛劍都係雙限

不過都係之前既事了
3.0後 乜都有可能

剛劍唔小心high大左姐

又白又滑

OK齊隊

一直最都期待黑肉弓上修
兩個月前已經升左150

屌你老味淺井快啲返嚟啦

仲有咩game好似白貓玩法又未收皮

龍胖？

冇得露底已經唔駛比

白猫幾時先有炎柱

白貓抵死架喎 自己唔肯SET到全POOL T0谷人氣怪得邊個

白貓咪炎柱

白貓真係良心驚
班員工寧願捱肚餓都出廢d唔想賺錢

簡直遊戲界清泉
搞手都只係想打個和

唔洗抽多幾隻食自己開能力
唔洗爆石回體
送鑽量CUT左一大半都多過其他驚一大半

良心公屍

醉愛白貓

我只係係度諗
屎社其他驚都執得就執，仲咁玩鳩白貓
真係錢太多唔想賺想益下大家？
定佢有第2隻仲賺錢既所以白貓死唔死都無所謂？

真係要睇12月佢咩取態

咩取態

台仔話 可能C社見到白貓營收已經唔太掂
與其諗方法救返白貓 不如放多D資源落第二隻驚到

不過其實要救返白貓好易姐
但佢地唔想救的話 都無辦法

簡單講句 自己玩死自己
既然玩死左 就唯有抽身 再allin落第二隻驚到好過

技能捨得開始升級未

冬天嘛 唔係咩

3.0依舊屎 就算升埋技能 都係屎

屎社咪同鳩ho一樣，出唔到第2隻大熱
靠一隻吊全家
都仲敢玩爛真係唔明咩玩法黎

白網營收咪仲差幾時執埋佢
啲平衡度惡劣到呢

開pvp算啦

又或者佢地已經唔知點樣經營落去
可能心諗 做又係咁 唔做又係咁
唔做好過

班大佬成日話29段 550LV 無野玩
咁依家咪整個3.0＋條龍俾班玩家嘆下囉
迫班玩家日日係到肝
咁你地就唔會話無野玩啦

點知
佢真係太看輕班玩家 愈迫班玩家升/肝150
班玩家愈唔鐘意 於是咪棄驚/放置play

但白貓仲有好多問題 例如強度膨脹
舊角就算上返150都拎唔返出黎用（打個人關OK 協不了 ）
舊玩家走得就走 新玩家又唔入黎
最後咪搞到依家咁囉

無玩白網 唔清楚
得罪講句 我覺得白網唔好玩

不過咁講啦
C社靠周邊都食左好多錢
就算班玩家唔課金落虛擬野到 實體野（周邊）都大把人買
仲有依條大水喉 唔驚

應該一套動畫都蝕返晒

應該唔係既
佢最近都出多左好多周邊
都好多人買 應該都賺返既

淨係之前6周年畫板已經賺左好多
我見班架仔係成箱成箱咁買
一塊都要300幾蚊港紙 成箱都千幾蚊

馬場

肥鵝事件後課金下跌就話白貓衰退然後大cut白貓資源加減少派石

之後出一堆垃圾game後來都執鳩哂

史上最低既pool

上次天使組已經刷新低

但佢寫69/76
想知下面係邊D

我都係覺得佢網球合埋落嚟玩好過而家咁

多風光的海島 一秒變廢土

貓島仲未更新
代表咩

黑貓條片仲見到$#

交租都唔夠

棄咗白貓 個人都精神咗

個人仲高左

今個池營收歷屎新低
黎緊應該有隻直飛TOP0

請睇返置頂..

我登力點同局長比

未見過合作勁

睇下今次會唔會破燈

以為常駐30星。。

有攻略未

1000億血

易到

呢個叫30星

出50星算啦

手殘黨都表示合埋眼都過關...

碌鳩長咗

水瀨叔又勝左

焗腸沒有輸!!!!!!!!!

焗腸是食的

做咩姐你

終於痴左線

好撚難聽
dislike左

終於明點解d人成日話難

街場d人拎劍之書都死n次

諗住30星好難打...點知又係秒....

佢究竟哪來的自信

個30星同今期個協做乜鳩
拎鏡面隻劍入去已經秒左

C社又出搞笑野

秒
龜.apk

30星=打垃圾boss

molamola要汁啦

又要做到1億上去

置頂去左邊？

我個溫泉去左邊？

竟然大機會過到一億

去右邊

焗腸好好味

魔法少女池真係抵抽到爆

this

無劍+斧既可以del驚

你地兩個其實咩關係
人少少講黎聽下

wa diu
大黑

弓有14

白貓點解會變成咁

你問下中村

負完未 dllm

個post兩日都唔知推唔推到一頁

你係咪思覺失調
屈得就屈既

ON9 呢D圖有意思
你正皮左CAP先有用

加一

哈左

この素晴らしい世界に祝福を!

Fate Grand Order

コラボイベントの開催が決定したにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
ヒントは「14文字」です！
続報をお楽しみに！

14個字

SAO夠14個字

原來咁多14個字

為美好的世界獻上祝福 即係可以SKIP嚕又..

我要KC啊hi

こちら葛飾区亀有公園前派出所

開估

可skip

same, 冇睇過

講左2021啊hi

仆街啦 D石無啦

咩合作

素晴

為美好的白貓獻上祝福！

智障女神囉

愛燈寶寶

惠惠

還原一招explosion就訓低

你好快會有好多頭髮

下..

咩姑me

cd60秒

咁毒
好彩我本身有好多

你原本個啲一定唔會甩

Sorry

合作唔會勁，但就執

先生公又勝

又可以pass 等KC4

飛雪連天射白鹿
笑書神俠倚碧鴛

有惠惠？

正喎美好世界中村你終於做返個人

出到勁垃圾 》炎上 〉上修 》都係唔勁 〉無人抽 》白貓執粒

EXploooooOOOOOOOOOOOOSION!

f a t e / s t a y n i g h t

局長術式

合作會勁但就唔會執

焗腸一燈就會大賣

諗起抽完要升咁多隻150都係不了

等到執笠都未出

小夏出左

share house幾時先會再出
等到執笠都未出4

無人課 邊會再出呢d高成本既野

我課囉 咁出未

咁你齊左今期未

素晴

有冇得偷底褲？

偷怪怪底褲

爆post未

偷月見底褲

無抽
咁廢 咪玩

無人想偷鄉下妹底褲

SH4你咪又係咁講

月見不嬲唔著

你點知的

點解佢係鄉下妹

美好其實應該上年就合作
太遲

同鬼滅掉轉 岩岩好

哈右叔又勝

馬手叔又勝

賭神又勝

棄咗驚成個月 冇心力玩落去

好悶有和真抽未

Steal!

半個月賺一億算好好賺

可能同Re0一樣係英雄Type

我淨係想知有冇得偷底褲

台服會唔會好快摺

日服摺先

賭神又勝之賭神又勝

由墓標到熱狂
再到幻想 而家再加埋一世風靡

亞視先兆

會唔會有hero type角送

素晴confirmed

為美好的世界獻上白貓

為美好的白貓獻上世界

要回龜了

為美好的白貓獻上汁粒

唔齊素晴不如唔好玩

無限塔又要屈鳩你升150LV

咁唔打了

口裡說不, 身體卻很誠實

3點斬post, 搵人開

中呀

rt 廢撚到

唔想做就執左佢

智障女神

又歐

新post

寒酸到呢

ok課

真 我個日見到局長已經有7星稱了

你叫得0星果d情何以堪

去新post傾, 謝謝

點解要開新post?

開定先 有合作會推得太快 驚到時開唔切

完左合作個post都未爆啦..

改唔到topic

一個月完到一個都執到啦，仲諗住一個活動推一個

岩岩入新post見到27號開抽
我當堂嚇左一跳
然後得啖笑

係咪見營收唔得 早左宣傳

屌你去新post講啦

你覺得出美好世界會收得? too simple too naive..

唔係我覺得
係c社覺得

但太遲了

27號咪仲有成個禮拜

有合作情報未